好後悔冇聽-沈大師-講一股不留

Cfu徒兒知錯了

佢講左幾年，今年貼中
好撚勁，股神

前兩個星期不斷話見底

預言家

琴日仲話已經係底

等睇禮拜一大跌

佢意思係話已經輸到見到自己條底，係大家誤會佢求救訊號